好想知蓋青以家仲有冇叫雞

Yoyo...

除左佢

其實佢都幾支持本土

咁又錢都唔叫model

走去玩陀地。。

Sm好撚貴講真